[機會來了] 17區「重光派」控制既區議會係時候向真香港人表忠誠！！！

攬炒巴團隊出咗條片，提議將區議會當成真正既下議院，動議授權攬炒巴團隊、民間集會團隊及以往曾做遊說既團體前往世界各地，做國際遊說包括締結姐妹城市、制裁等。

本人極之同意，原因係2019年區議會反極權陣營係有接近6成選票，姐係有近6成民意授權，係有相當認可性民選下級議會（雖然都係無乜權力可言）。

與此同時，世界局勢因蚛国武漢肺炎疫情而改變，世界圍插蚛国之勢加速成形，香港必須極速與蚛国割席，否則被誤當hong kong is just china，只會令香港永遠無法重光。即使你自認係蚛国人，或者不支持香港獨立等立場，必須認清蚛国依家窮到褲穿窿，已經係強彎之末，食兩家茶禮呢種心態其實唔可能再實現，美國為首既西方社會都唔會容許你咁做。

因此，本人認為香港必須盡快與蚛国割席，除咗授權攬炒巴團隊作遊說，更加需要17區重光派控制既區議會做第一步，17區區議會主席可發表聯合聲明，就蚛国曲解基本法第22條、建制派琴日係內會等惡行，說明香港（重來無出現過既）自治情況受蚛国嚴重侵蝕，蚛国所作所為不能代表香港人。同時收集所有重光派區議員聯署，去信美國駐港澳總領事館、美國國會眾議院院長佩洛西及共和黨參議員魯比奧、英國領事館、上下議院及FCO、澳洲紐西蘭加拿大駐港機構同議會、歐盟駐港辦公室、歐洲議會、歐盟理事會等西方自由世界國家代表，解釋香港自治受侵蝕，人權受打壓既情況，重申香港政府及蚛国所作所為並不能代表香港人，落實真．雙普選係唯一解決香港問題既途徑（如果可以請代香港人向蚛国追討香港因武漢肺炎而出現既人命及經濟損失！為攬炒巴團隊等國際遊說力量作基礎。

你地要記住區議會大勝之後香港人的確軍心渙散，完全係沉醉係階段性勝利之中，狙擊cctvb、twitter攻略組活躍人數越嚟越少。光明頂陶傑、鮑偉聰、沈旭暉其實早係區選大勝已經提過可以運用區議會做以下三個方向既野
1. 姐妹城區
2. 台港合作黃色經濟圈
3. 街坊電影分享會及國際關係小講座提升香港人文化素養及國際視野
但係重光派控制既區議會就一項都無做過，淨係識得買口罩，跟手鬧兩句pk鄧然後當自己做咗野。

趁23條仲未立法，請盡快連結所有應該連結既國際力量。

最後，促請重光陣營內部佔多數既尊重重光陣營內部不同聲音，唔好每有本土派甚至獨派出聲就一句係鬼係分化，收錢搞港獨一句打埋嚟，你咁做其實等於幫共產黨滅我地真正小數派既聲音、第二次政治迫害本土等小數派。即使你反對我既立場亦應該保障我既發言權，咁先係民主，民主係應該尊重個體獨特性，而唔係玩集體主義。that's it.

2020年，香港人係要贏，而唔係要永續時代革命。

講漏咗，除咗近6成民意仲可以數埋議席係拎晒咁濟

遜位於港，香港獨立！

係民族自強，香港獨立！

啱，我哋過往將議會戰線聚焦左係本地
但係其實民選議員本身就係國際上被認可嘅重要人物
好應該好好運用

幫手推

推

內外一齊做，必須學習愛爾蘭
Sinn Fein黨同被定性恐怖份子既愛爾蘭共和軍關係非常密切，人地真係恐怖份子都唔割
何況香港勇武派只係掉下火魔掉下磚？

請大家記得呢個政權唔只係不義政權咁簡單，已經係犯罪國家嚟，我地係justified用所有手段去推翻佢，亦因為咁，先有釋放所有被捕人士既呢一頂訴求，所以絕對唔存在本土恐怖主義。唔好再俾對家帶住走！

呢劑真係零成本，又可以玩野，點解唔做啦

所以叫啲區議員唔好淨係處理本地事務
我地可以連埋國際戰線一齊做 區議員都要打埋國際線

出封信，簽個名，唔洗好多程序

岩呀，要幫手推

平民百姓係應該睇多啲書
首推香港基本法及689釋義

yes 當手足condom 就繼續咁打飛機式抗爭啦
我地要蠃呀

我地的確無分裂割席既本錢
但係我地必須尊重真．小數派聲音

邀請西方自由文明國家介入香港事務，係勇武革命之外既唯一出路

唔好再打飛機
一定要做野

仲有條hong kong bill呀屌你
快啲做遊說呀大家

新取態 重光派！